網上流傳獅子銀行週年晚宴照片 有台灣女員工超搶眼

網上流傳獅子銀行週年晚宴照片 有台灣女員工超搶眼

今日1月12號，恒指連升14日破曬史上紀錄，當中重磅股5號仔匯豐都幾有氣勢頻頻報捷，收$83.7仲喺52週高位附近。

而HSBC就呢期搞緊Annual Party，網上就有圖片傳出，當中有一個台灣女員工好搶眼！不圖資料就唔係太多，得呢幾張相喳。

搶眼？

呀...是P圖的關係嗎?

睇黃蛙?

發po條友睇開非洲女？

搶眼定剌眼

自己睇

好撚核突

PS得好過火吓喎

樂觀SIR

最正對波死左圖